[League of Legends] [162] CLG最後清泉

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

樓主tsm最後希望

IS

CC

HI

屌你老母更新又更唔到
想DEL驚再裝又DEL唔撚完整
想重裝都裝唔撚到
屌你老母垃圾新介面
2合1搞到又LAG又慢
ON99

cc

7sm

7sm7sm7sm

趺白金

更新慢撚過閪

我8mb更左成個半鐘

2018=屎

wa屎

你屎

123

hao

321

c

DD

睇到98俾人圍屌

link

我屌你牙 邊有牙

lin

LIN

見到7ss俾人圍屌

岩石

炮都俾人搶埋

女=臭g

98 CHING = =

轟做咩比人大炒= =

美斯開外掛=="
同埋後防自爆

你地個龍同米奴列有咩分別= =

我地個龍成日比人玩菊花 搞到對腳合唔埋= =
比利時D閪龍唔好要求咁高

你地最勁係安同呀朗 可惜係咁中柱
呀朗D free kick 真係好撚勁

球free kick拎得太盡啦
不過25碼左右個d位 牙朗真係屈機

腿張開比美欺射

其實TWICE個姣SANA同雞有咩分別?

好多波台痴線佬笑鳩鳩白無女

我都想比美斯射

死基佬

到底mkib點解可以一口氣飲曬罐可樂。。。。
我飲一啖已經要抖下

至少10度性侵16歲男交換生 日籍「寄宿媽媽」被捕
星島日報18 小時前

至少10度性侵16歲男交換生 日籍「寄宿媽媽」被捕
至少10度性侵16歲男交換生 日籍「寄宿媽媽」被捕
【星島日報報道】一名日本男生到夏威夷當交換生，卻慘遭寄宿家庭女主人性侵，該婦被控7項性侵罪，保釋金高達60萬美元 (約468萬港元)。

據了解，受害者是一名16歲的日本交換學生，從去年10月至今年2月，被「寄宿媽媽」、36歲的清水里加性侵至少10次。

他表示，去年10月因頭部受傷無法自行下牀如廁或更換衣物，要靠清水幫忙。其後清水進入少年房間並性侵他。少年稱已不斷請求清水停止，卻被清水威脅，若他反抗或說出此事，她將反控他強暴。清水更威脅要讓少年遭退學並結束交換學生計畫。

清水在夏威夷經營寄宿家庭，專門接待從日本來的交換學生。少年的律師狠批清水偽造「寄宿媽媽」的溫馨形象，再對未成年人下毒手。

講到賤種唔係咁= =

我屌你

有沒人有玩食之契約 有沒首抽攻略 ~!

同老母玩啦

好能串

有女狗抵啦

我都唔係好想玩 ... 老母有玩

躝

自己友呀

NINJA 300K VIEWER

WTF

女神又like我相

540K NOW

做咩咁多人睇

唔知

死mk貼相

我影左自己條丁

樓上日日鑽牆
搞到我日日9點起身
屌你老母😒

上去斬佢老母閪

打ai 15分鐘一次victory聲音轟炸佢

逼佢奶你個keyboard

流淚行勝利道

點解b仔最近唔出片

突發!!!! 再有警員受傷!!!!!

要佢食飯時間先有得訓

反擊啦

跟我番工啦

引擎是你 向前是我

若想哭 可借膊頭你

垃圾Game

無撚有錯

動朋出第二季未

TSM拎WC未

沒可能

著沒難去interview會唔會好過份

發覺d連登仔好鍾意上網拎j圖加密當寶

小學G係咁

做咩抄我講野

TSM

柯lu咪door

岩石未

出去開PO講未

比人圍 不了

LA G 小學G 00後禾1打10啦

邊個敢掂你

好9

清好沒

呢的士佬罷駛 搞到我坐唔到的士

係總經理前金手指其他經理

下星期二的士佬逼人坐狗鐵

職場上位術

LOL抽中左個THINKING EMOJI 爽到

想捉我去佢個team
我先發制人

冇圖

LOAD唔到GAME

台未

金手指既都係狗

大家姐最愛

過氣

文識龍

個口大到含幾條撚都得

你條撚細姐

講還講

雙文識龍

呢隻雞 人品5好

鑽4 boy

Y

雞黎講你人品算幾好

距離還Po 尚餘3個po

7sm Ho yeah 👍🏻

救我 我鑽5

原來歷戰係咁解

面面我最撐你架wo

唔食貓飯 唔用耐雷珠 唔著耐雷衫 打閪馬 好好玩

想睇7SS輸

你都唔開台

肥拎發現

80歲翁誤當暖包係芝麻糊吞落肚 5日內食咗3包

幫我買本寫真ok?用典藏卡換

BOY NEXT

8mb 典開

Ass We Can

7SM

連仔，唔好理肥絲定五毛，有一類人應該一早即時bam同永久封鎖acc

係機會喇MKIB

見唔到mkib了

如果你地唔做嘅話，咁你一開始開依個加密功能又有何作用！？

WHY

粒

yes

GING

文識死梗了

佢有粒粒 唔驚

未驚過00後

占呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂呂廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾廾究了了了了了了

t

換人了

你係TSM狗唔係人

自己友牙

7SS落黎未

菲律賓狗死全家未 垃圾人種

有難度

仲賤過賤種皇

我屌死你

ME 反巴 都算手足

睇見98比人圍屌

又想FAKE

莫拉達有女樓主無

好彩我有

想買雙槍白頭佬MHW套裝

樓主=7SS

屌D台妹真係好西淫

好樣衰

青頭仔

粒粒佬

工程SUB-Contractor 人工報價區

請求admin幫忙del post,因小弟與朋友開玩笑
才開post 以免造成當事人的名譽有所影響

請求admin幫忙del post

= =

TWITCH.TV/LOL7SS

HAO123

AA未

呢隻真係淫G,同hyuna有得揮

想回鍋玩 之前玩到s4無玩 想問呢家幾錢可以砌部機玩

ALL KPOP G

垃圾驚 3-4000 乜都得

我6年前既3000蚊仲玩緊

MY EYES

眼睛

我的眼睛

我的話事

你的tsm

屌你老母

你的腳趾

屌你腳趾

why twitch個ninja咁多人睇

偷雞了

偷你屎忽

廁神訓了
7s話事了

yin why

有人偷用我AC

牙狗

拿野驚嘛

😣

😐

今日去表白
wish me luck

上呀

我依家好撚不屈

Did you see his brain

TSM DOG MO

網上瘋傳誠哥唔做

走撚晒資啦

買咩樓好

住你底褲ok?

唔好抄我

我決定減肥

我要增肥

力狗 下去 16032018

做左20分鐘運動已經頂唔緊

HS都出突進同奇數偶數

你頂撚到20分鐘咩 咪扮

我依加一拳可以收你皮

5信

你唔信都無用 事實擺係眼前

咁我信了

我有份俾你屌架

02最強厹係大家姐

FORTNITE手機版到底點玩
我電腦版都撳唔切

你D手指咁肥

b仔唔剪指甲

唔怪得你d野食要放鍵盤

7SS 幾靚仔

鍵盤炒飯

我的秘密花園~

做咩貼7ss張相出黎

你呀爸係哥斯拉

曳

捉迷藏

木鹿大王

肥絲六隻

肥絲六粒飯

文識六粒

文識冇咁少

仲捉你唔到 又針我= =

幫你報細數呀..仲話我

假左d so ching

休班警路過荃灣區，因形迹可疑遭同袍截查，惟他未有反應，最後被五警制服，休班警更涉嫌當場被搜出藏有少量「K仔」，他否認藏毒，案件今在西九龍法院開審，有份拘捕休班警的總督察供稱，他與合共5名同袍將被告制服時，被告稱他失禁「瀨屎」。

阿SIR瀨屎唔洗你教

賤種又保送 羅馬

係 又打祖狗呢D辣殺

謝東瓜

呀東瓜你不如介紹下自己先

東瓜：我依加好撚不屈

。。。

ANIKI

Ass we can

U NG CAN

BO3 X _ _

XXXXXXXXXXXXXXXXXX

xxx

XoX

wadac

秒

XX

廟細初瓏大

g

是

is

想奶晒佢D汗

B仔,我係狗,對唔住

佢都要走淫G路線

邊位

韓國G

丁唔出 垃圾GIF

貼世界第一臭G ok?

快撚D啦

鍵盤

我依家好撚屈

G

call now

皇岡等

OK

雲南妹 考正

Is 白滑大波

HOMO

街霸私影

帶帽 係咪冇晒頭髮

ching sick ball

wac god

我係

系

排球少年真係好撚好睇

摸摸池

鳩白成日比人屌

比你屌

不了臭

粒粒雞

有乜野無聊得過上咸網睇唔同國家既人SEARCH乜野最多

+++++

自己撳個TRENDS慢慢睇
發覺TWICE係香港好紅
上咸網都有得10

打手

有無人知 剛果民主共和國 同 剛果、民主共和國 有乜分別

屌你奧地利個熱門有POKEMON WTF

屌你仲睇緊

懷疑MKIB真係查B黎

咩事呀CHING

Is

SS

waaw

tsm

clg

Tsm 9

屌你 玩左成粒鐘fortnite撳到手殘先殺得8條友

肥手指

AA

ww

mm

食咩好

精選早晨全餐

加兩塊著餅

著餅

7ss醉愛tsm

你地都忽忽地

食完著餅

same
整左個漢堡扒通粉加杯熱豬

咁熱仲飲熱G

識D野

開冷氣架嘛
熱朱先係m記早餐精粹

扭來扭去

I am dog

我依家好撚近平

我今個月有6000蚊零用錢，食飯飲汽水

Interview約人星期一見工
係咪想迫死我先

花狗是咪去左現場睇泡妹= =

幫我搵下花狗= =

2 brains not found, confirmed

U咪又係睇泡妹 講經咩

凍辣蟹 凍辣蟹

Unlike you two play lol without brains==

迷泡妹=沒腦

Why no chinese

u want do what seven??

7ss ho yeah

Diu lun seven u

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

Diu no Chinese

HOW TO SAY 我依家好撚不屈 IN 英文

I am a good friend

i go to school by bus

屌你google真係出呢個

到底我依家好撚不屈係點解

羅馬尼亞男被判「死亡」15年 親身出庭申請「翻生」失敗不得上訴

會唔會太勁

點街周街都見到文識兄

笑死

無聊走去睇D剪頭髮呀GEL頭果D片
全撚部D MODEL都靚仔到仆街
又想呃鳩D傻仔跟佢剪

我黎

我依家

人唔吠狗都笑

I am so wrong with my family

hotshot宜家唔show 腳好唔開心

係

謝木瓜

我的心意 我的愛 再也不能咽下去了

攞摩嘩喇擔擔擔擔view

#3
꽃케이🌸
•
2018年3月17日 13:55:34
非處

死變態跟蹤狂

觀眾人數

Lol7ss

7ss又真係睇緊wo
但又唔買

已追蹤會員

你同花狗互追啦

sub左3個月
窮光蛋了

7ss肯定係瘋狂投boss陰鳩我hsbb

唔打boss有咩好睇

homo

我問你要，你可以不給。不用報警。

屌賢仔老母

垃圾

撐腎

1 2 .......n

粒粒

實捉到你

賢仔六隻

7ss曳

點算 我dn av dn到99.9%
明明仲dn緊 但係dn左幾日都未dn到

dn

估下邊D on stream邊D off stream :thinking:

最底2/7贏

56ping又係做乜鳩

小B ,我們來了

本彩放flash個位會唔同

電叻好野

打2隻爆磷打到想喊

BB

笑4

左舷彈幕太薄了

想屌

想話

PS4 近期有咩撚野玩

無雙8

No

遠呂智有得抖下未

想買

文識入

火星人

無雙好玩定LOL好玩

講野成個弱智咁

我的天

不邦

THIS SIN IS MY BB = =

乜水呀 成隻老鼠咁

你都要答我乜水先我嫁

米奇老鼠

潘鳩勁呀

文識六粒想嚇死人咩

佢係咁

U PK黎

咁QQ都唔LIKE = =唔怪得成日拍片食野

似D雞同客玩制服play

TSM同7SM 玩制服play

想知平時文識callg咩質素

五十路

咁上下

有無人打rk 銀牌仔

建興 富士 定發利呀你去開

文識講緊右邊果個

臭G

行山咁健康

覺唔覺我呢個高汁好多

SAVE低先

ho lun on9

屌 依個仲ON9

7SS ON9
我高汁

成日話我針你 咪再屈了

屌你老母win10襯我去沖涼自己走去更新 我屌你老母

唔好沖咪得囉

用返windows98

windowswac

ok

識d野

我是狗

佢返黎一齊死 算係咁

法國三上唔係好掂
有冇人想要佢D片

1

禮物

台呢

諗極唔明點解會有男人會叫雞
@文識六粒

轉撚左英文介面 之後connection error
做乜尻

咁咪轉番佢囉...

Connection error 入唔到去點轉

換咩wallpaper好

IU

香港有邊隊人氣跟到TWICE車尾燈
我上咸網都見到香港熱門有TWICE

韓國熱門有IRENE

40路

發覺部影印機入面爆晒D墨
入面一PATPAT紫黑色= =

去叮下佢

OMG

連賢仔都咁 來生再見了

挽留

sorry5ho

快

都話左得我係自己友

LAN

自己友 唔好打

我是大家的自己友 除左力狗

PUBG-3

wacking

7ss唔見左..

聽日就叫人炒撚左個新仔佢 廢撚到

5ho

比d機會啦大佬

不了 對住佢耐D我想死

U食咁多生叮G U死先

好多粒

咁有冇人禁止文識玩lol 廢撚到

對住佢耐D我想死

上次我玩上路
遇到個同我差唔多實力既對手
之後打打下我突然個心靈好似見到遠在台灣既敵人咁
問佢點解人類唔可以互相理解 要無止境地戰鬥
點知佢話我天真 依加所做既一切都係為左更美好既未來
之後我用蓋倫連技COMBO殺左佢
比佢用點燃打到得番一滴血
聽到佢講 這就是...你所期望的世界嗎..我可不喜歡呢...
請問各位有冇試過?

高汁過你d po

西瓜 西瓜 , 西瓜 西瓜 , 西瓜 西瓜

懷念7ss

咁唔好炒條新仔 ok?

吾巧炒禾

唔DUCK

文識六粒炒飯

文識都幾大粒 可以叫人炒人

想還po了

表白失敗左

#1
Z46
•
6 分鐘前
好想插佢屎眼

不安

你係咪變撚態 一開POST就MON住哂

reported

好不安

慘....................

兩條MK

撈po兩大MK仔:
馬仔
少爺

有冇人carry我上鉑

我就decay 一齊打一場ok?

啦啦啦啦啦啦

同小B仔雙排

等你下課

等你吃屎

hoball

#青春 #校園 #戀愛

定定

乂乂

你癌致

唔係太差姐

Fire!

fat fat 你poe咩名

我需要你，女孩

我Kei

力爆傲氣長存

聽日準時返工

唔想星期一

點解星期六日過得咁快

收好人卡的星期日

其實我今日都有返

很重要所以要說3次

就黎激撚死 屌你老母 幾十碎人乜鳩都唔撚識 屌你老母臭西

SORRY

好慚愧

屌 一入黎就乜撚都識咩

佢連去廁所洗手個種level都唔識

小心人地拎白卡,冇仇報

我去完廁所都唔洗手

識洗手既洗撚跟你做咩

你屙係鍵盤到

我一拳收你皮

你糖尿

買左910 烏迪爾造型
明明最近玩左20埸烏迪爾 動態頭像 都唔出現

死左都上黎話事

?

死左睇唔睇CLG

睇tsm 唔睇clg

TSM好睇牙鳩白

5好睇

TSM對CLG 點SEE

遮住clg果邊

輸LG

翻生上黎撐CLG

55

近兩場CLG打都準時入席
咪話我唔撐CLG la

用臭哂我隻英

7ss

睇住bj黎緊都唔退係咩玩沌

佢以為自己友

原本都唔信7SS係TSM狗
依家信了

又係叫regi
係咪TSM派黎

?????

哇

stixx ho ball

7SS勁到 屠CLG屠得真開心

bj知道我呢位CLG死忠MAIN swain
特登揀黎想羞辱CLG同我
所以話TSM冇個好人

大山勁到

知你tsm fans 特登揀黎等你開心下

TSM一出7SS即刻屌虐CLG 唔洗睇了

打死人咩SWAIN

S+ SWAIN 7SS

我屌 真係屌住黎打

7SS打撚死人

收聲呀 唔準你咁講呀

reig=regi

7SS好波!

CLGBB加油牙

死臭雞!

7SS就係咁 一路係到屌打人 一路係到叫人加油

打7SS唔入

HUHI訓醒未

HUHI??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

TSM狗係咁

做乜撚呀

加油啦 好悶呀

下下係咁比人捉一隻入暗角打

隻TARIC拎個小兵去質器 又唔食左隻炮車係咪挽野= =

比7SS打到傻左

屌虐

7SM好野

標左D眼水

其實點解4個出QSS都唔叫SUP出個爛閪魔鍋

都解唔到壓制 傻鳩= =

屌 撚知咩

爭氣啦

今鋪真跳樓了

5/1/10 SWAIN
5+1+1+0=7

7SS用心良苦牙

屌你C9連垃圾FLY都輸=.=

仲咁對自己友…

係囉 你咁對自己友.....

S+SWAIN=SS

你地系米想逼死我

TSM
S=7SS

想咸

感動流淚

電bot

想考牌

100t除左cody都有料到

tkd打faker

C9 ho siu

d夜更訓曬 holun屎

腎仔唔好

7ss又贏一仗

揀角色同排隊個時會有一定機率斷線
問過客服 都唔知咩事
已經重裝過window同lol
明明兩年前玩冇問題 有冇巴打試過咁

呢家有咩adc強勢啲 有無介紹 最好係新啲嘅英

今個split佢數據幾好,實際我就無咩睇,剩係記得佢世界賽隻炮娘啲操作精彩到

炮俠

clg一定會贏playoff

2018年仲抽屍L豬呢d傻鳩隊

I'll beat your ass

都話CLG得返我呢位死忠架啦

係撐clg就唔會對佢有希望
捉到你啦假clg真tsm

S+屎溫屌虐CLG

5110

小B,我地玩番POE啦不如

歪理

唔係我阿 收聲阿

Tsm

=_=

LOL好垃圾
unwinnable

Haha

笑

打LOL掛網常被罵，男大生截圖報案成功告20人兼拿和解金

克力架

Tss 7sm

7SS食撚屎
CLG戰勝歸來

7ss尋晚打到clg嘔白泡

食 屎 狗!!!!!!!!!!!!!

冤有頭 債有主
你要怪就怪bj神

你幾時死

用c溫屌虐完clg之後仲叫人bj神

為左CLG 我係唔會死

唔小心打錯姐

TSM狗

假到

我地共同進退ok?

你落地獄

啱

clg最大既敵人就係7ss

nonono
我地CLG唔好內閧ok?
齊心對抗邪惡TSM才是出路

有無人有自來也寫句 火影世界第一 係隻青蛙果度張圖

尋晚睇住clg比tsm屌打 個心好撚痛

你25...bj

BJ神

我的CLG

你的7SM

不是我的

你DADDY的

DEEP

DARK

有冇朋友仔一齊

我的眼G

我個爆大石炸開左台服

話

好

CTI殺價，殺到去英、美、澳、加。

bj神

有冇人記得隻trist is who

194 217

個鍵盤壞壞地 自動打多左個字

7SS當年都勁過

NG舉重王

=what

sor 冇野

bjil5

bj神用我隻斯溫屌虐clg 巧開心^^

估唔到U TSM狗黎
反廁了

賊喊捉賊

Irelia remake好型

好地地又remake

#32
綠谷出🐶
•
1 年前
魔法

話事領域

效果

建立另一個新的話事領域，並將舊有話事者剔除

#933唔知乜野私影3 小時前
我決定玩完卡蜜兒IRE 轉玩雷文

繼承我大佬NB既意志

Want J jihyo

又變屁孩英

好柒..

咁都柒 型撚到嘔屎

型過swain唔知幾多十倍

好似玩緊武俠遊戲

how about你隻血鬼

我戀愛了

想要番以前招E

飛雞脾

傻屌

Yooa

wac

Hyojung

概影變吸血定獵人mod勁d

後者

你盲撐架wor

有冇人睇左盜墓者羅拉

真心一問, 改左既SWAN 點樣可以整番D技能範圍出黎, QE都無撚左

按鍵個邊set返手動施法

但係我平時D技能都係自動+範圍
如果咁做咪變曬手動..

畫得好靚 俾左正皮

自動+範圍應該係你禁實招技就有範圍睇
放手就施法

走先 有陣膠味

YES 我平時就係呢個SETTING

點知一用SWAIN 就無左有範圍睇住黎放手

識BALL

WA

你試一試就明
SWAIN無左禁住個制睇範

咁應該BUG黎

report左

YES

好耐冇見MKIB肥仔

A.
B.
C.

A

CLG

偷雞

好殘忍

7SM比狗屌

大家都係明知我係CLG死忠
故意話我TSM黎激我
我明的

收皮啦

呢個好笑
撈PO最近都冇D咁高汁既笑話了

not粥

U = 粥

睇tri. 睇到佢地俾人感染左 流左少少馬尿

THIS HO SIU

塊膠布老練咁大 仲要準備定 又係笑位黎

唔好笑